終於知點樣吸引異性

話說我由細到大都冇乜異性緣 ，跟住一直都有留意啲脫毒教學，發現原來衣著係好重要，（我以前一直著阿媽買俾我嘅衫），所以我決心脫毒 ，膽粗粗去咗朗豪坊間aape（聽人講好潮），買咗條好型嘅短褲，其實想買埋其他，但零用錢唔夠。
好型嘅短褲示意圖：

買完即刻著上身 ，跟住係旺角搭巴士返屋企，等巴士果陣，成條街啲Mk妹好似都有偷望我 ，我梗係扮唔知啦 ，等等下隻腳好癢，原來好多蚊咬我，跟住就驚覺

啲蚊全部都係雌性 淨係換條褲都咁多異性埋身，所以我決定下個月出咗零用錢即刻買齊一套，到時仲駛驚冇女？

喂大佬呀 你真係無乜幽默感呀

紅字為笑點

條條大路通羅馬？

大家好我係阿輝呀~~

其實你係唔係即刻駁嘴樓主本人?

《富比世》（Forbes）雜誌歸納出5點運用幽默感的正確技巧：
&nbsp;
（１）別忘記自己的身分，如果身為主管，領導或管理才是你最重要的工作任務，而不是扮演一個喜劇演員。
&nbsp;
（２）作為朋友，彼此開玩笑吐槽或許無傷大雅；但主管跟員工開玩笑吐槽可就一點也不幽默，除非彼此之間長時間的工作情誼或穩固的信任感。
&nbsp;
（３）開自己玩笑不一定是幽默的表現，很可能因此傷人而不自知。特別是領導者，你的發言代表的並非個人，而是團隊，因此當你開自己玩笑時，很可能傷害了團隊。
&nbsp;
（４）如果自己個性實在不適合，就別勉強自己耍幽默，以免弄巧成拙，氣氛冷場。
&nbsp;
（５）幽默感也要看對象，你的玩笑幽默與否決定權在對方，而不在於你。如果對方不覺得幽默，那麼你的一番好意倒成了惡意。